每晚十點準時係窗邊大叫光復香港 初有成效 聽到大埔好多人叫

facebook大埔group有片 好正
希望越黎越多人叫 今晚約定你地 準時十點
光復香港 時代革命!

推到今晚全講咆哮

全港咆哮

有冇link?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人在遠方蟬沒有和唱

總會有幾個同路人係附近

有朋友跑跑下步聽到

多d人叫就到到都有

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

有無果張文宣圖

私樓冇乜人叫

今晚再叫

有冇馬鞍山友叫

富亨唔覺有人叫

荃灣要人大叫呀

支持＋借位引討論

撳錢計劃 : 即時港紙 升級美金

keep住唔好放棄，會越黎越多人跟

富善好多

笑到甩肺

支持

沙田友報到

啊！！！！！

富善

又係大埔率先跑出
幾時輪到我嗰區

可唔可以九點呀， 講真十點好多細路都瞓咗覺 你大叫真係好令人反感， 如果你十點 大叫嘈醒 曬啲細路 全港媽媽都同你過唔去

10:00 我小朋友訓左覺
我都驚嘈醒佢
唔敢叫。
但今晚都會叫下。

8點如何？

keep 住

大埔假假地都係和理非集中地

推

SSP冇人叫

等我去其他post到討論下先!

今日元朗 明日香港

琴晚12點我都聽到有人叫!!!
住中高層都聽到!!!好感動!

上水琴日都聽到
不過好似得一把聲
我仲以為自己聽錯

北角冇啊

不如telegram group 埋唔同地區

pish

Push

我都係，唔敢大叫啊驚嘈醒細路
嘈醒咗又有排搞
8點會好啲

貼link要小心呀 之前有post講過

住藍絲區會唔會比人淋油

觀塘仲係單機中

今晚叫

612 721 811

有冇斧山既巴絲可以一齊嗌

[img]
圖片網址[/img]

暑假10點瞓覺同埋講真如果唔係對正對面，啲聲一定嘈唔醒細路

十點！

你聽過一次就知無可能嘈得醒細路
何況大部份人開冷氣

北區人單機

西環冇呀單機左兩晚啦

Sor 今晚出左元朗

係咪有手足想要64電子banner？我有！

係我地大人喺屋入面叫
嘈醒自己個細路

有細路就算啦

好柒做唔出

有咩咁柒？ 你係街嗌口號果時又唔覺得柒 全部人一齊做就唔柒架啦

你老母就柒
上次我全棟樓係窗口屌柒黑警老母

嗌爆佢

有細路就唔好叫唔

慢慢細數下為咗呢場運動犧牲咗既人
然後你就會覺得柒只係一個藉口

人在遠方 蟬沒有和唱

叫有幾難

push

大把人陪就唔柒啦

我都係 鳩叫左2晚 無人回應

估唔到年齡層高嘅富善率先跑出

夏天閂哂窗比較難引共鳴
不過都照叫

係元朗 冇得叫

有份叫但同某巴打疊聲

如果想叫，係樓梯位叫好啲喔，你唔知上下左右嘅鄰居係咪藍絲，免得有820咁嘅仆街追上門搞事

將軍澳人！！！

9點嗌左未？

竟然仲有人記得呢首歌

十點通常未返到屋企

我樓下就狗屋

哪

驚乜 好多手足約好哂今晚鳩嗌

叫一叫壓力都無咁大

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你每晚都叫，就會有現場睇

會唔會今晚係元朗ge大家都準時叫？
叫一聲就夠

今晚有冇富善巴絲再一齊叫㗎

太尷尬少人做

因住連登又有on9仔話你咁做俾中共藉口扣港獨帽子

Pish

我都鳩叫左幾晚，無人理

push

一陣叫下

推 一陣都叫

有冇玩過ocamp dam beat? 試過你就知咩先係真正柒

有無土瓜灣嗌

好緊張

推 15分鐘後窗邊見

唔好阻我瞓覺

有冇慈雲山山友

如果你仲有一刻猶豫
請你打開呢張相，靜靜咁望住十秒，然後你就會諗到想對住窗口講乜野

唔好放棄

有d深藍區有難度
不過都可一試

頌安

馬友準備

好期待一陣聽到

721
811

721

倒數2分鐘

第一次召集

第二次召集 準備

最後召集 叫啦！！！！！！！

埋窗！

夠鐘啦！！！

好多人叫呀 好感動

秀茂坪好靜

推！

秀茂坪都有

好靜

黃大仙聽到

天水圍嗌咗，其實嗌完好爽

有1男1女聲同我一齊嗌

東頭邨

竹園撚表示單機

有冇富昌撚

每日召集一次

廣福冇乜人嗌

我都聽到

慈雲山今日冇人一齊嗌

南區單機

push
勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

十五分再黎呀！！！有冇美田巴絲？

樓上話無人叫巴打 你地更加要keep住每晚都要叫
之後就會越黎越多人跟機 香港人係要有人帶頭先肯郁 相我 一齊加油！

有冇慈雲山巴絲？

係葵涌聽到好多人叫

頭先聽到有人嗌

長沙灣算唔算

聽到 好感謝

下次回應返巴打啦 唔好比佢單機

掂啊

富善仍然咁多人

南區人加油

我嗌咗，冇人應

幫手簽 認定中共係恐佈分子

慈民邨叫得好開心

我都嗌咗 冇人應

屌點解我聽唔到

返緊工回應唔到你

琴晚嗌仲有人應希望係出晒元朗

鑽石山都好多人叫！

南區聽唔到 聽日再一齊嗌

葵青撚表示岩岩嗌咗句

堅尼地城聽到

調景嶺都有聽到

叫完個人無咁灰

唔緊要啦 聽晚再努力

聽到好多絲打叫 仲多過男聲

係咪就係你嗌香港人加油

15分再叫？

足不出戶 提升士氣

秀茂坪有人大叫緊

可能係

叫到聲沙

Miss左

鄰居😂

你地聽到佢叫都唔應 有無搞錯 你地搞佢好唔開心 下次一定要應返佢

記得落地做文宣 有錢印嚟貼 冇錢airdrop

新港城無人叫

啱啱聽到慈雲山有條女叫 你哋好正啊 我回咗句你都好正

太和聽到幾個巴絲叫

龍蟠苑

粉嶺呢！粉嶺都要呀

仲有人叫緊，好感動

笑

慈雲山都有
好想叫埋一份 但會比老豆老母屌

慈雲山要人！ 慈樂邨

我琴晚係粉嶺都無人叫 今晚唔係粉嶺就唔知了 約定你聽晚

好怕醜

死番去babycondom 喇

我住24樓都照叫口號。已經叫咗兩日。
將軍澳雖然氣氛麻麻，但仍然有少數人堅持。

我同自己講，
如果叫口號都淆底，仲點打場仗？

所以，各位巴絲，大家互相提醒，堅持落去！

約定你聽晚一齊嗌

都冇人知係你嗌嫁啦

長沙灣啊…有冇手足一齊叫...成條邨都係老人家

各位回啖氣 十點半 叫多一次 準時聽日再叫

牛頭角... 全部都老人家 但聽日都會叫！

油塘撚

今日聽到嘛？

我頭先聽到，但我應唔切

大埔聽到有巴打嗌

好！10點聽

黃大仙手足聽到香港人加油

秀茂坪機已跟

csw個頭冇人應

講得好

禾輋手足好波

有冇沙田圍人

叫口號都怕醜 你對得住前線比人打既義士嗎？

十點個轉多好多
十點三冇乜

搭半會唔會黎到轉

喺土瓜灣都聽到有巴打叫

一齊嗌！

見無聲開大左。。嚇撚死我

仲有兩分鐘！

開學係dorm嗌好冇
傳遍山城

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

九龍

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

慈雲山黎料

聽到巴打咆哮，有細路跟機，之後呼應式咁哎 光復香港 時代革命

寶琳有冇

有而且好多

我頭先miss左

屌曬你地 又係我自己一個屌叫 11點再黎一次

嗌到佢仆街為止

跑馬地無
叫埋英文都無

有人嗌了

元朗站無人叫
靜默

石硤尾街坊表示有人叫，好滾動

隱約聽到唔為意邊個位多人嗌？

10點半無人嗌嘅

元朗今日10點默哀 大家尊重場合啫

慈雲山姐姐

細細聲一問，有冇香港仔嘅手足

大埔個位巴打你等我一陣
我換件衫落街嗌

大埔超級城呢邊冇人叫嘅
啱啱翻屋企

東涌好靜

呢個正喎，推

巴士總站啱啱聽到

有冇觀塘半山嘅手足

對唔住

啱啱聽到樓下有人嗌
「喂！黃大仙既街坊聽住！！！

光復香港！！！」

青衣好靜，嬲

好感動

村屋都係

有啲料

青衣有手足嗎

岩岩大元都聽到 好撚正

大家要堅持

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

住圍村驚畀人打

尋晚聽到好大聲

青衣綠悠雅苑聽到有手足嗌

呀!!

我會

啊啊啊！！！

唔係我嚟
聽到就應下啦，冇人應真係好撚sad

革命無罪 造反有理
星星之火可以燎原
為人民服務
打土豪、分田地
估唔到毛語錄通用咁多年

有冇人接？

我都冇人應有冇住樂祥巴絲

touching

聽到油塘有巴打大叫，但無人覆

chi l sin

聽唔到有人尻叫喎

福來邨有無人呀⋯⋯

好鼓舞！

星星之火 可以燎原

唔怪得見條友球場鳩叫 唔知咩事心諗做乜鳩

贊成早d...
無理由辛辛苦苦搞掂個小朋友氹左佢訓，跟住10點大叫，叫返醒佢。。

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

因為你唔覆囉

交響樂添呀

鑽石山邊度？我呢邊好似無。。

10:00反而冇乜人嗌，當熱身
10:30就反應非常熱烈

今日喺元西瘋狂airdrop
希望聽晚唔會咁寂莫

慈雲山有，雖然唔多

我喺土瓜灣叫 聽唔到有巴打叫

琴晚聽到果位巴打嗌到走哂音
但今晚冇了 唔知係咪失左聲

寶琳都有呀！好感動！

呢類活動幾好

平時就KEEP住快閃 勇武再佔其實作用不大

定期快閃和理非 靜坐 叫口號 咩都好 搵人通知記者

大家都係想KEEP住有NOISE 咁樣最好 減低失守機會

柴灣單機

寶琳站樓上好多

岩岩烏溪沙都有人嗌 好感動

8點好多人未返到屋企

建議大家係自己果區係咁AIR DROP D文宣圖 咁就會越黎越多人

朝早10點?

除左係度推post ,大家要係WhatsApp ig share 呢個post 俾身邊既朋友
一黎唔係個個上連登，二黎就算係連登巴絲都好，近排太多post 會睇唔到

秀茂坪有仲要有男聲女聲

住村屋

今晚我會係其中一個

呢幾晚聽到參與鳩叫嘅人愈來愈多

不過有啲兄弟十點九先嗌真係會影響到街坊瞓

尋晚聽到有人嗌返轉頭, 叫人唔好嘈住瞓教

有冇隆亨巴打一齊叫

大埔一陣有冇富亨巴絲嗌

推定先

開始召集

試下先今晚

有，我地富亨唔可以輸俾富善

我屋邨都聽到有人叫“光復香港”

五分鐘

各位屙定尿埋位啦

仲有4分鐘

3分鐘

2分鐘

有冇人呀

2分鐘啦喂

準備

埋位

1分鐘

人呢起身屌閪啊

夠鐘!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無片

清河有

觀塘單機

今日多咗人嗌呀 光復香港 時代革命！

寶琳好單薄qq

東頭邨單機

太和巴絲好顛

YES，十幾句就今咗

調景嶺單機

10分鐘後黎多次

有無馬鞍山撚約聽晚

運頭塘果位絲打

你邊度我叫咗

富亨撚

可以大叫[呀~~~~]

做單機先

沙田圍單機

你邊個位

單機

仲有4分鐘 再黎

上水好多手足響應

錦泰無人叫

烏溪沙係咪冇人會理

1分鐘 準備

有冇巴絲聽晚九龍灣嗌

青衣聽到

2230
2230
2230
2230
2230
2230
2230

尚德有

2230 READY

身為富善人我感覺好自豪，多謝各位巴絲

天澤好勁

proud of 天水人

樂富巴絲ready

大埔好準時 男女都有

proud of 大埔人

一聲都冇

寶珮

藍田都無

華都撚 你終於叫啦

香港仔

將軍澳都有

PO LAM有人叫

成個大元都聽光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

太和叫左半粒鐘了

行過聽到開埋咪叫

聽到逸東有人喊，好爽

我好感動 我嗌左3日 終於有人應我 我愛你

太和人

坑口都有

寶佩 翠屏就算鳩數

平田好多巴絲嗌wo

正確示範

天水圍👍

屌你 我都係嗰度 叫到喉嚨沙晒你都聽唔到

深水埗有

不過我呢度聽到有幾個人應我

鴨脷洲西邨

第一城有

汀九單機
聽晚再黎

屯門大興聽到有人叫

我個fd話天琦票倉好多人嗌，持續左十分鐘

好想有人應
希望越來越多人一齊做

今晚好多好正
呀！！！！！！！

好葡萄你地呀 我果面得我咋

淨係聽到自己把聲

荃灣有無阿

光復香港

周圍都開始多人叫了

絲打？我有應架！好似有人拍手

今晚miss咗

2230黃埔單機撚
希望之後會有更多人跟/應！！！！！

利申富善都聽到新興人叫

有無東區巴絲一齊嗌啊

東區咩聲都冇

屯門冇聲

邊度?

粉嶺無巴絲和應

華都今日有

岩先係廁所聽到呀翠屏

竹園翠竹有

聽晚玩唔到
要出去玩人鏈

光復香港 時代革命

啊！！！！！！

準時每晚十點咆哮

召喚粉嶺既巴絲一齊觸動人心

住離島叫我驚人以為我痴綫

開設十一點練習時段？

旺角 單機咗2次

有冇人係天水，見到其他邨有

我果邊無人嗌得自己嗌好柒

柒都冇辦法

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

天水圍邊位巴打 咁夜仲嗌

有媽媽谷嘅媽媽話
鴨脷洲晚晚準時叫好令人討厭
各位手足不如諗下點樣可以做得好啲

慣左就唔討厭

我嚟邊都有人叫～

既然都expect到咩時間嗌 一係閂窗開冷氣
戴耳機咁 得唔得？

WTS叫左

石籬上個禮拜已經有人叫

住狗竇隔離
晚晚都無人叫

喺屋企都唔敢叫

長沙灣完全冇反應

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

鰂魚涌單機

推 真入區

巴打

邊頭？海x街嗰邊？

尋晚我一點幾聽到

無出去拖手既兄弟 今晚識做啦！

倒數半小時

推呀屌

好正

又到十點

i am ready！

夠鐘!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日終於有

今晚好多人應我 爽

景林有人應

沙田呢邊有冇人叫緊

運頭塘好多人嗌

15分了

屌你粉嶺無人陪我咆哮

華心好波

邊頭

上水都無人覆

黃大仙手足都有!

大埔怡雅手足

馬鞍山好大聲

馬鞍山幾多人應

第一個叫好重要,第一次得一條友叫,
之後雖然都係少人,但起碼多咗人叫

今日出左去，無嗌到，聽日補數

如果揸車嘅巴絲響埋安就更有氣勢

名都啊, 係咪全部藍屍啊

走過黎陪你嗌 粉嶺巴

好，買個大聲公先，嗌到喉嚨痛
夾唔夾口號？
黑警還眼/黑警填命
黑警死全家
香港警察 垃撚柒圾/社會垃圾/蓄意謀殺/知法犯法
光復香港 時代革命
黑警仆街/ 黑警我屌你老母啊
重有無

琴晚長沙灣嗌左幾次冇人應

十點

又到十點 係時候叫

慈雲山

葵興都聽到。 加油

屯門置樂區聽到

調景嶺開始有成效

熄定燈準備！

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

大家準備好未呀？各就各位

It’s time

和興巴打RESPECT

係屋企既手足十點大嗌

大埔墟單機,行過太和好多人叫

熄燈ready !

熄燈!

石硤尾有冇

深呼吸定

*隔離屋

富韻 但今日唔係屋企無得參與

馬鞍山好勁！ 9點9嗌到依家

大埔人好波

白田有

我有應

聽到喇多左好多人嗌

絲打你邊幢

8號啱啱聽到有位巴打好落力叫
開著電視閂晒窗都聽到

屯門區 良田叫咗九個字都命叫緊

有係長沙灣手足

樓下有嗌，好感動！

好感動！

有無長沙灣手足